醫管局員工陣線罷工投票要人

4點30之前要有6000人投支持 先會繼續罷!

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

大家幫手share 去所有whatsapp tg grp

Push

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時半
只限會員